同市光榮，皇馬望祖記與C.朗被淘汰

據足球市場網援引西班牙電視六台報導，雖然皇馬已經遭到淘汰，但部分皇馬球員仍希望同城死敵馬體會能夠在歐聯中擊敗祖記和C.朗拿度。

祖雲達斯首回合在作客0-2不敵馬體會，下週中回到主場他們必須克服重重難關才能晉級8強。

此前有消息稱皇馬不想在歐聯8強遭遇祖雲達斯和C.朗拿度，因此他們都支持同城死敵馬體會擊敗對手。

而雖然皇馬現在已被阿積士淘汰，但據西班牙電視六台報導，西班牙記者伊度亞度-因達表示有部分皇馬球員仍希望祖記和C.朗拿度被淘汰，他們支持球隊的同城死敵馬德里體育會最終獲勝。

今鋪我撐阿朗

幾似某啲球迷

魚蛋論又中

蝗馬教你咩你係足球

蝗驚俾牙朗hat trick,結果洗橫手輸波

我皇迷 撐阿朗

如果反cap成功某人會好撚冇面

我利又然

肉酸主席

同市光榮

望呢句我就笑左

唔出奇 bale一定有
睇下牙朗走左班友衝出黎講咩都知

牙朗八強先出局ok?想睇鞭屍

乜撚嘢同市光榮

賤種蝗呢隊閪波

獌啲fd

巴利,賓周而家知道自己幾廢咩
二打六當自己大佬